{
  "Zoho Bookings is an appointment scheduling software for managing bookings, services, and customer appointments.": "Zoho Bookings是一个预约计划软件，用于管理预订、服务和客户预约。",
  "Data Center": "数据中心",
  "The data center location of your Zoho Bookings account": "您的 Zoho 预订账户的数据中心位置",
  "zoho.com (United States)": "zoho.com (美国)",
  "zoho.eu (Europe)": "zoho.eu (欧洲)",
  "zoho.in (India)": "zoho.in(印度)",
  "zoho.com.au (Australia)": "zoho.com.au (澳大利亚)",
  "zoho.jp (Japan)": "zoho.jp (日本)",
  "zoho.com.cn (China)": "zoho.com.cn (中国)",
  "Connect your Zoho Bookings account using OAuth2": "使用 OAuth2 连接您的 Zoho 预订账户",
  "Book Appointment": "书籍约会",
  "Reschedule Appointment": "重新安排约会",
  "Fetch Availability": "获取可用性",
  "Get Appointment Details": "获取约会详情",
  "Cancel Appointment": "取消约会",
  "Book an appointment for a customer for a desired service": "预约客户所需的服务",
  "Reschedule an appointment to a different time or to a different staff": "将任用重新安排到不同的时间或不同的工作人员",
  "Fetch availability of appointments across services": "获得各服务部门的任命",
  "Get details of an appointment using its booking ID": "使用预约ID获取预约详情",
  "Update the status of a booking (cancel, complete, or mark as no-show)": "更新预订状态 (取消、完成或标记为无显示)",
  "Workspace": "工作区",
  "Service": "服务",
  "Staff": "工作人员",
  "Resource": "资源",
  "Group ID": "组 ID",
  "From Time": "从时间",
  "To Time": "到时间",
  "Timezone": "Timezone",
  "Customer Name": "客户名称",
  "Customer Email": "客户电子邮件",
  "Customer Phone": "客户电话",
  "Notes": "注",
  "Additional Fields": "附加字段",
  "Cost Paid": "支付成本",
  "Appointment": "约会",
  "Service (Optional)": "服务 (可选)",
  "New Start Time": "新开始时间",
  "Selected Date": "选定日期",
  "Select the workspace for the appointment": "选择预约的工作区",
  "Select the service for which the appointment is booked": "选择预约的服务",
  "Select the staff member (use this OR resource_id OR group_id)": "选择工作人员 (使用此或资源_id 或群组_id)",
  "Select the resource (use this OR staff_id OR group_id)": "选择资源 (使用此OR staff_id OR group_id)",
  "The unique ID of the staff group for collective booking (use this OR staff_id OR resource_id)": "集体预订工作人员群组的独特身份证件(使用此或其他工作人员身份证件或资源身份证件)",
  "The starting time for the appointment (format: mm-dd-yyyy HH:mm:ss)": "预约开始时间(格式：mm-dd-yyy HH:mm:ss)",
  "End time for resource booking (optional, format: dd-MMM-yyyy HH:mm:ss)": "资源预订的结束时间 (可选, 格式: dd-MMMM-yyyy HH:mm:ss)",
  "The timezone for the appointment (optional)": "约会时区 (可选)",
  "Name of the customer": "客户名称",
  "Email address of the customer": "客户的电子邮件地址",
  "Phone number of the customer": "客户电话号码",
  "Additional information about the appointment (optional)": "关于约会的其他信息(可选)",
  "Additional customer details as JSON object (optional)": "作为JSON对象的其他客户详细信息(可选)",
  "Amount paid for the booking (optional)": "支付的预订金额 (可选)",
  "Start of the date range used to fetch existing bookings (to help you select the Booking ID to reschedule). Not sent to the reschedule API. Format: dd-MMM-yyyy HH:mm:ss": "开始用于获取现有预订的日期范围(帮助您选择重新安排预订时间)。 未发送到重新安排API。格式：dd-MMM-yyyy HH:mm:ss",
  "End of the date range used to fetch existing bookings (optional). Not sent to the reschedule API. Format: dd-MMM-yyyy HH:mm:ss": "用于获取现有预订的日期范围结束(可选)。未发送到重新安排API。格式：dd-MMM-yyyy HH:mm:ss",
  "Select the appointment to get details for": "选择要获取详细信息的约会",
  "Select service to filter staff options": "选择筛选员工选项的服务",
  "Select the staff to reschedule to (use this OR group_id OR start_time)": "选择要重新安排的员工(使用此OR group_id 或 start_time)",
  "The unique ID of the staff group to reschedule to (use this OR staff_id OR start_time)": "重新安排的唯一工作人员组的 ID (使用此OR staff id 或 start_time)",
  "The new time to reschedule the appointment to (format: dd-MMM-yyyy HH:mm:ss, use this OR staff_id OR group_id)": "重新安排预约时间(格式: dd-MMM-yyyy HH:mm:ss, 使用此或员工_id 或组_id)",
  "Select the workspace to fetch availability for": "选择获取可用的工作区",
  "Select the service for which availability is to be fetched": "选择要获取可用性的服务",
  "Select the staff member (use this OR group_id OR resource_id)": "选择工作人员(使用此OR group_id or resource_id)",
  "The unique ID of the staff group associated with the service (use this OR staff_id OR resource_id)": "与服务相关联的工作人员组的唯一ID(使用此或其他工作人员ID或资源ID)",
  "The date on which services are checked for availability (format: mm-dd-yyyy)": "检查服务可用性的日期(格式：mm-dd-yyyy)",
  "The start time of the appointment (in ISO 8601 format)": "预约开始时间(ISO 8601 格式)",
  "The end time of the appointment (in ISO 8601 format)": "预约结束时间(ISO 8601格式)",
  "The ending time for the appointment (format: mm-dd-yyyy HH:mm:ss)": "预约结束时间(格式：mm-dd-yyy HH:mm:ss)"
}